[tg] 30後扮工吹水谷

想叫春呀?入黎我地個谷喇

想搵人9UP呀?入黎我地個谷喇

你係痴線佬呀? 入黎我地個谷喇

所有類型既話題都有人答嗲,你地肯講, 我地肯傾

巴絲比例亦達至黃金比例約99:1

方便一眾巴打尋找真愛

本谷無咩谷規？
只求大家互相尊重, 上多d水

睇完此form不填者 男嘅JJ每日短一cm 女嘅胸圍每日細一cup, 有晒心理準備先好撳入黎哦

P.S. 如果你係靚仔男神/長髮BAND友 feat. 電結他既話,咁就更加要入黎,本谷既絲打都會好開心

推

推～～

pish

PISH

push